忽發奇想：喺外國起個香港城有冇可能？

留番D港共同埋癈老去共享大灣區祖國繁榮

“Hong Kong Town”